\subsection{IUIF02-01 Pantalla de Unidades Académicas}

\subsubsection{Objetivo}
	Desplegar las Unidades Académicas registradas en el sistema.

\subsubsection{Dise\~no}

\IUfig[.90]{/IUIF0201_Escuelas.png}{IUIF02-01}{Pantalla de Unidades Académicas}

\subsubsection{Salidas}

	Despliega la \IUref{IUIF02-02}{Pantalla de Programas Académicos}.

\subsubsection{Entradas}
    Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Escuela}: Accede a la \IUref{IUIF02-02}{Pantalla de Programas Académicos} donde se muestran los Programas Académicos que tiene la Unidad Académica seleccionada.
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{IUIF02-02 Pantalla de Programas Académicos}

\subsubsection{Objetivo}
	Desplegar los Programas Académicos que tiene la Unidad Académica seleccionada.

\subsubsection{Dise\~no}

\IUfig[.90]{/IUIF0202_Programas.png}{IUIF02-02}{Pantalla de Programas Académicos}

\subsubsection{Salidas}

	Despliega la \IUref{IUIF02-03}{Pantalla de Planes de Estudio}.

\subsubsection{Entradas}
    Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Programa Académico}: Accede a la \IUref{IUIF02-03}{Pantalla de Planes de Estudio} donde se muestran los Planes de Estudio que tiene el Programa Académico seleccionado.
	\item \IUbutton{Atrás}: Redirige al usuario a la \IUref{IUIF02-02}{Pantalla de Unidades Académicas}.
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{IUIF02-03 Pantalla de Planes de Estudio}

\subsubsection{Objetivo}
	Desplegar los Planes de Estudio que tiene el Programa Académico seleccionado.

\subsubsection{Dise\~no}

\IUfig[.90]{/IUIF0203_Planes.jpeg}{IUIF02-03}{Pantalla de Planes de Estudio}

\subsubsection{Salidas}

	La \IUref{IUIF02-05}{Pantalla de Consulta}.

\subsubsection{Entradas}
    Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Versión del Plan de Estudios}: Despliega la \IUref{IUIF02-05}{Pantalla de Consulta} con la información de la versión seleccionada.
	\item \IUbutton{Añadir}: Comienza el CU2-1: Registrar Plan de Estudios.
	\item \IUbutton{Eliminar}: Comienza el CU2-3: Eliminar Plan de Estudios. 
	\item \IUbutton{Atrás}: Redirige al usuario a la \IUref{IUIF02-02}{Pantalla de Programas Académicos}.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSGIF02-1} ¿Seguro que desea realizar la eliminación del plan de estudio?
		\item {\bf MSGIF02-2} Plan de Estudios eliminado correctamente.
	\end{Citemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{IUIF02-04 Pantalla de Registro}

Registrar los atributos de una nueva versión de un plan de estudios.

\subsubsection{Dise\~no}
\IUfig[.90]{/IUIF0204_Registro.png}{IUIF02-04}{Pantalla de Registro}

\subsubsection{Salidas}
	Nueva versión del plan de estudios.

\subsubsection{Entradas}
	Los datos que conforman un plan de estudios, como la versión y el documento que lo contiene en formato PDF.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Guardar}: Verifica y guarda los nuevos valores en la base de datos.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSGIF02-3} ¿Seguro que desea registrar el plan de estudio? Aceptar o Cancelar.
		\item {\bf MSGIF02-4} Datos guardados correctamente. Aceptar.
		\item {\bf MSGIF02-5} Debe de llenar todos los campos para poder registrar el plan de estudio. Aceptar.
		\item {\bf MSGIF02-6} ¿Seguro que desea cancelar el registro? Se perderán todos los cambios. Aceptar o Cancelar.
		\item {\bf MSGIF02-7} Error: Versión del plan de estudios ya existente. Aceptar.
		\item {\bf MSGIF02-8} La información proporcionada es incorrecta, favor de verificar sus datos de nuevo. Aceptar.
	\end{Citemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{IUIF02-05 Pantalla de Consulta}

\subsubsection{Objetivo}
	Desplegar los atributos de la versión seleccionada del Plan de Estudios.

\subsubsection{Dise\~no}
\IUfig[.90]{/IUIF0205_Consulta.png}{IUIF02-05}{Pantalla de Consulta}

\subsubsection{Salidas}
	Atributos de la versión del Plan de Estudios.

\subsubsection{Entradas}
	Ninguno.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Atras}: Despliega la pantalla anterior, \IUref{IUIF02-03}{Pantalla de Planes de Estudio}.
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{IUIF02-05 Pantalla de Consulta}

\subsubsection{Objetivo}
	Desplegar los atributos de la versión seleccionada del Plan de Estudios.

\subsubsection{Dise\~no}
\IUfig[.90]{/IUIF0205_Consulta.png}{IUIF02-05}{Pantalla de Consulta}

\subsubsection{Salidas}
	Atributos de la versión del Plan de Estudios.

\subsubsection{Entradas}
	Ninguno.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Atras}: Despliega la pantalla anterior, \IUref{IUIF02-03}{Pantalla de Planes de Estudio}.
\end{itemize}
